sims4邊個擴充包最抵買

如題，已有寵物嗰個同魔法世界
諗緊買咩好

都會/大學

春夏

可唔可以講吓好玩喺邊

係咪會有季節活動

都會/大學相對上內容比較多
同埋比較貼近日常生活
不過每個擴充包主題差咁遠
都要睇你自己本身鍾意咩
就好似我唔鍾意玩非人類 就唔會買吸血鬼/魔法

我見佢新出咗綠色生活
你有無買
除咗都會同四季之外
心郁郁想買埋呢隻
襯origin有特價

無 對環保無興趣

如果你中意起屋嘅話 綠色生活都值得買
綠色生活入面個voting system喺啱啱出嗰時有啲問題 唔肯定fix咗未

等Black Friday睇吓有無特價先

冇錯

大型除咗島嶼同日本都有買
覺得get together最悶（雖然地圖好靚
但我嫌煩唔多中意俾人仔gathering 所以好後悔買咗

大學玩一次就正 但因為今次同之前幾代唔一樣
會用返人仔條命啲時間去讀書，啲課程又長時間又多task
次次大學畢業都變中年人了

反而自己幾中意星夢
覺得拍戲/做kol 幾好玩
仲好玩過有三個新增職業嘅來去上班（黑警個職業仲要有bug

都會有多啲event同apartment 都唔錯，中意佢個地圖

動物同四季就睇下你有無興趣
有啲節日都幾得意

綠色生活仲摸索緊，啲技能好難練
不過整體傢俬+新嘢都好似幾得意

想搭單問下有無人買咗織嘢個個pack
想知多唔多嘢玩

邊隻最好玩都有討論空間，抵唔抵就肯肯定全部都唔抵

加個少少嘢就想收百幾二百，50蚊一隻就差唔多

佢啲dlc我全部都係半價先買 但係計計埋埋都洗左過千
EA真係好撚識計數

Agger
次次trailer都剪到好鬼精彩好多嘢玩
埋牙啲嘢玩兩下就重複

你睇佢steam 做緊autumn sale,但dlc 減完都要比成3.6k,想玩都令人卻步

日本果隻第一日出就買左
好靚，等唔切佢減價